去歐洲，邊間航空公司嘅PEY最好坐？

五、六月去東歐
做左咁多年嘢想成個旅程舒服d
唔想坐經濟 （除非個價真係好吸引）
坐 Business 又唔捨得 （差唔多半個月人工 ）

英航 world traveler plus / Air France / Lufthansa / Aeroflot / 因航 呢5間嘅PEY有冇巴絲坐過？

質素如何？特別係張凳同 legroom

中東3寶呢？不過我唔係好知價位

中東三寶

比多d錢坐pey 除咗個位闊d
食既野同服務同econ 一樣
不如直接坐 business 算啦

食野點會一樣呀

ME3 冇PEY
不過坐 EK A380 個 legroom 係幾唔錯

Official 話 Long haul 係一餐 EY meal 一餐 business meal

坐過土耳奇係y class餐加多頭盤
個位就好過cx

TK冇再係香港賣 PEY

CX就唔好揀啦真心 如果你呢到5間揀就LH啦

CX A350 PEY 頭一行ok ga! 係MPC分分鐘上business

你講嗰幾間PEY嘅價錢
遇上promo
買ME3嘅J都得

LH 聽講都幾戇鳩
PEY同EY之間冇 partition
EY人有時會走上 PEY坐

應該唔會咁on9呀
冇partition 都正常 我未聽過y人上pey坐

Vs 既唔錯可試下

最唔抵就係pey

LH PEY上個月先坐過
唔知係我坐第一排定係點 覺得好正
不過漢莎既戲自己覺唔夠EK正 不過都夠睇一兩程

比多少少坐emirates business啦，飛倫敦25000左右，唔經倫敦出入有時仲20000唔駛，記得揀a380

飛長途決定是否坐PEY，除咗價錢相差幾多之外，我會考慮嗰間航空公司D econ位有幾窄
如果闊度有18"或以上，坐econ
如果得17"嗰D，而又預計econ會客滿的話，PEY就有得諗諗

係咪PEY同EY之間冇 partition ?

其實我諗住去布達佩斯，再上 Bratislava, Vienna, Krakow 同Warsaw. 再睇下剷唔剷埋去基輔

睇 BA World Traveller Plus around $12K, Emirates business 要 22k

咁又係
Y class 冇人嗰陣其實仲爽

坐過air france pey, meal 一流，legroom 就睇你幾高，我194cm, 有dd 頂腳，我反而覺得位有啲窄